[男女問題] 無限long d

大家呢年都辛苦
男朋友下年全家決定移民
但我家人就反對移民......
大家可以教我點做

執包袱離家出走 分手

你鍾意邊面多啲咪跟邊面
其他人同你講有咩用

個人係想走
但又放唔低香港前途同朋友

同家人long d

佢唔俾我走

男朋友點講先

根本你就唔應該係度問
你問下你條仔好過

唔到佢唔同意

佢明白我都好難做決定 去到我又無人無物

幫唔到我做決定
又影響我工作前途 家人關係 太大責任

但走都要d錢 同會搞到同屋企人好薑 利申 無咩saving

你自己決定啦
唔long D 咁你嫁唔嫁先
long D係唔係分手先

唔諗短期諗長期D囉 五年定十年啊

即係唔想由頭嚟過
呢個係你自己心態問題
移完你得到嘅嘢值唔值得犧牲你個啲先

咁咪即係叫你唔洗走囉。。

呢個都係我擔心原因之一 萬一佢飛咗我 我就真係喺英國冇人冇物唔知點算好

你呢定做緊份工係外國有冇發展先？

因為我從來都冇喺外國讀過書只有香港大學畢業所以冇乜安全感
起碼去到英國我先會考慮組織一個家庭，香港不了

冇。除非我轉牌

你都要同條仔傾下
就算唔long D都要傾將來
long D都要諗幾時唔long D 要定居係邊 同居生活係點 等等

條仔冇計劃既就唔好去喇

佢自己呢個決定都做得好急而且佢並冇工作係英國
所以我都只能夠等佢搵到工再決定定居喺邊

如果我留喺香港工作，可以講係無限long d

轉牌對你嚟講成本高唔高先？

睇下long 唔long d到？
叫佢娶你
你先再嫁過去？

都係要家人金錢上support 但佢本身唔支持我走 覺得我有香港牌已經好夠

5-6年 都去溝咗鬼妹啦

講真睇你心態
如果你唔捨得香港嘅人同事，唔好走算
否則你去到外國都唔會開心
睇你言談間你只係唔捨得男朋友而唔係真係咁想移民
而你對你男朋友嘅唔捨得，大唔過留香港嘅動力

我移民英國之前都剩係嚟過呢度一星期
我係同老公2個人嚟，都係"冇人冇物"
不過我係真係勁唔鍾意香港，有好多朋友喺香港但唔會足以令我想繼續喺香港住

咁你係點樣跳出comfort zone 走 最少你結咗婚

其實講到尾都係我無勇氣走好驚fail左 屋企人又俾壓力

真係愛佢嘅話，就是但一邊要就大家

咁我同佢都prefer走 係我自己問題 無support走

我男朋友同我一樣煩緊呢樣野。
我就移民咗，佢屋企係反移民。最後佢想跟我走 同希望試下搵工

香港前途

真係心態
2樣嘢，第一我好想走，好多年前我已經話人生目標係今生不做中國人
第二係我真係戀愛大過天，同老公一齊2個人生活冇其他嘢我都得

我諗你要問清楚自己，想要乜嘢，邊樣嘢重要啲
因為人係冇可能乜都要晒，咩都要衡量下
你要諗下呢段關係對你嚟講有幾重要？事業有幾重要？朋友？屋企人？香港VS嗰個國家？
睇下如果你離開會失去啲乜？去到外地又可以獲得啲乜？
如果你心態係"局住走"嘅話，去到外地會難捱
我喺度都見過啲話嚟到之後喊晒想返香港，捱幾年先習慣

結咗婚同拍拖其實又唔大分別，鬧交嗰陣我都係冇其他地方去
不過叫做幾好嘅係嚟到就識咗啲朋友

另外就係你如果冇得繼續做而家嘅專業，變相減好多人工，你又頂唔頂得順？
洗錢習慣完全改變，weekend唔係去行街同frd食飯，係去公園，自己pack lunch

男女朋友好撚兒戲
一係結左婚先過去
你去到個邊先分手真係玩撚完

如果未到結婚
最好唔好因為男朋友呢個因素做決定

肯唔肯定呢個男仔就係你嘅mr right 先？
係嘅話咪去 始終另一半先係一世（多數啦）
屋企人朋友嗰啲間唔中飛返嚟探下都得啦

我都有類似煩惱不過男女角色倒轉
女朋友全家包括女朋友想移民
而我全家包括我都唔想
我地都可以話係認定左對方
我係以儲錢結婚為目標
完全唔敢同女朋友傾呢件事
次次都係鬧交收場

香港有咩前途？

走左都可以番香港架嘛
講到走左就唔番得黎咁

走得起既話咪去睇下自己接唔接受到新地方
或者去到外國你發現同條仔相處好同住難呢
大不了就番黎 當放左個大假

冇屋企人支持真係差好遠
如果佢say yes 就算金錢上唔幫我都冇咁大壓力

好sad 但都要解決

分手

係咪只係我唔夠決心走

感情問題一律分手

冇屋企支持真係好弊
移民係比多條後路自己
但如果冇屋企人咁走
其實係斷絕後路轉換跑道

我覺得要考慮左最壞情況先
見你話移民後無人無物
再諗諗衰啲如果男朋友分手或者男朋友意外走左
你係咪會自己一個人繼續係外國生活?

都唔知要點解決
暫時我地好似好有默契咁每逢傾到呢話題就會自動轉話題

咁咪無限long d因為大家都無plan會再遇見

Mola mola

唉 如果屋企人支持 我都會去

生命誠可貴 愛情價更高
若為自由故 兩者皆可拋

講就好容易真係做決定就好大壓力